有無手足係李獻計fan

屌你老母閪 你望後面做乜撚野呀 係咪有靚女呀 定有馬場怨魂呀

當d觀眾盲架 fing到最出同觀眾握手咩我屌你老母 真係谷鳩氣

而家開場有條龍 初頭以為廣告

睇錯李城fans

聽佢屌鳩潘頓好正

好撚憎鳩傳
政治上乜柒都唔識扮專家

睇佢試食片

咁大家好啦 我係李獻計

思覺老師正好多

咁我今日呢條片呢，為大家帶黎兩條片

佢好似係建制狗黎

屌佢個寫個李獻計都用殘體
唔計佢識貨識得清算潘狗
都係一件垃圾藍屍💩

留名